唔該裝修巴裝修嘅時候同記者街坊補返一句

行開啲，呀sir做緊野

推一野

臨走補呢句，佢地抹黑，我地都識得抹黑返佢地，然後好似跳完閘咁，速逃

火魔法都可以玩